朋友被bullied 支持一下，被藍屍起左底好煩

我有位朋友係醫生嚟㗎，由頭到而家，都勁撐兄弟，遊行必到，言論大膽.....卒之俾班爛仔起咗底......佢唔介意俾人bullying.....不過連累工作的medical centre.....全日幾十個無聲電話、centre FB 俾人嬲豬豬、勁收messages “

同律師傾過，無咩實質可以做，勁無奈
作為朋友，我勁唔開心🙁🙁🙁
我唯一可以做俾啲like 她的medical centre ....支持一下
大家點睇

撐

推

幫手

點幫